俾你一注獨中8000萬

仲捱唔捱騾仔？繼續做份討人厭的工作？

我只知道做嘢好多時身不由己，但係心理健康都要顧及啊。

專心返工啦on9
咁得閒發夢

會繼續番工
因為我好鍾意番工

份工幾好做, 中左都繼續

打個電話俾家人幫手買

來吧

移民 嘆世界

我有啲唔同
我唔返工仲空虛
不過有錢可試下創業

買倫敦金

唔返工無人同我講野

要返工先係香港人 唔返工=廢人 有時間做咩唔返工？

8千萬咁少
買間豪宅都買唔起
算命話我創業會蝕死

上黎打字都計『講嘢』

我會唱哂$10蚊用黎掉樓主，中左既話

200萬先拖到手仔，8000萬好快燒哂

有錢的話，世界邊個地方會嘆得過香港。

語言器官會退化

講緊反話？
做自己鍾意做既事，廣結志同道合既人做志業吧
例如教育，保育，做沒有既定立場的傳媒

一次拖40條女，幾威

所以有錢去其它地旅行，係感受下走難生活

會用1000萬買金睇下有無得屌d金融mk妹

買幾層太古城收租

我的夢想
每月租金用處很大，應該都超過十萬

我知，所以朋友是要約的

前提是有朋友